廣東停電係手足做野？

升旗易真係摺得！

手足